法國神仙b依家撈得好掂

佢係法國開左間agnès b
成世唔洗憂

高汁

Yes

屌你老母
好似仲撈埋cafe黎做喎